［813］ 今日警察亂捉女仔 同埋義士救人既片

原來係咁先有防暴入機場，啲狗真係好仆街

推，呢條狗炆槍架

救咗個女仔！
救咗個女仔！
救咗個女仔！

義士

push

推